有冇人知呢首咩音樂

全部女人都係雞
都係雞
都係雞
全部女人都係雞Ohh
全部都係雞

好似係啲芭蕾舞劇音樂 我唔記咗個名

另外一首

雞 全部女人係雞
係雞 係雞
全部女都係雞

消滅零回覆

Hall of th e mountain king

請受小弟一拜